寶馬廠買車，求救

我想問下有無人現金全數買車？
我買左架現貨車 ，比哂現金
搞左成個星期都未有消息 ， 係咪sales無錢賺
慢慢幫我搞

我買車果一日 佢已經係咁推我上會
但我唔想煩 因為怕遲下賣車牌簿要搞好多野

有無人可以解答下

好想快d渣新車 屌你老母！

我個次都係full pay買車
不過比支票唔係現金

買左邊部

買左320d 丫

我比本票呀 你搞左幾耐拎車？

比訂
兩星期後搞哂文件拎車
再比埋尾數
乾手淨腳 又係無上會

無諗過全數比哂都要搞咁耐

我以為個sales玩9我

你比陰司紙人點做野呀

正常
因為你個 sales 都係遞文件俾 Admin 做
D Admin 臨近聖誕就梗係 hea 住做啦

而且你無上會 d sales 食毛咩
佢地靠人上會賺錢 你唔俾人賺 人地咪拖你囉

本身試車 傾顏色都好地地

一講我唔上會 個樣都變變地

係咁易都上小小會比個sales執餐茶飲下喇
上會賣車好簡單姐，

如果賣比車行，車行會自己同寶馬對會
賣比私人咪早一日去寶馬到贖會囉

理9佢 唔上會咪唔上會
我買完ractis 再買 alphard 呢到90萬都無上會
Sales一樣跟到足又nice!

上會sales其實有幾多佣

唔上會無肉食

聽講黎緊又改廢氣排放，新嘅柴油私家車又出唔到牌，唔知真定假，有冇巴打有消息？
如果真嘅..香港政府on9

為左比sales有得賺而上會，會唔會on 9左少少？不如直接比貼士好過

我今日比左貼士 500 sales 哥哥

態度回復原狀 佢都幫我搞左好多野 比番些少茶錢

大家日後都開心 起碼架車有事我一定搵佢幫我搞

題外話幾銀？

399k 做緊特價 原價45

上次買ben屎full paid 都係拖長o黎攪